有冇人可以幫手買物資？！

自知垃圾
唔敢上前線
有冇巴絲一齊買物資？！
如果有車嘅更好
義士們需要咩物資？

利申發緊夢

林鄭托夢話我知物資隊散曬，自發步行者運動啦

物資暫時多到嘔, 如果要買都係買消耗品為主